文宣煽情會令人麻木

文宣經常誇張煽情，措詞強烈，例如手足未死都要夾硬寫佢地被「鎗殺」

消耗香港人嘅情感，換黎效果只係一𣊬間嘅爆發

長遠會使大家漸漸變得麻木

捷克佬講：共產黨最怕嘅，係人人講真相。

其實係
唔需要太過渲染
大家都有目共睹
誇張失實反而令人厭惡

無 fc 嘅會畀呢啲標題嚇親以為手足死左 ....

聽日復課, 請德望同學唔好忘記西灣河槍殺周同學既兩隻女